收到風杰寧公主已經買左2打避孕套去kiev

你地都冇份屌

唔洗用啦

我愛杰寧公主

汁男is ok

D鬼佬興打真軍
係佢班兵仔先要用

ky?

佢而家比獌聯明叔無套中出緊啦

曼聯入左決賽？

係 去睇足總

同我唔用既

Cap水西又去Cap水？